<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>German on All of Time and Space</title>
    <link>http://all-of-time-and-space.de/categories/german/</link>
    <description>Recent content in German on All of Time and Space</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 15 Sep 2020 22:48:00 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://all-of-time-and-space.de/categories/german/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Denglish</title>
      <link>http://all-of-time-and-space.de/posts/denglish/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Sep 2020 22:48:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://all-of-time-and-space.de/posts/denglish/</guid>
      <description>Heute mal zweigeteilt, der erste Teil auf Deutsch,der zweite auf Englisch.
Wir waren in York, Heimat des York Minsters, eine gotische Kathedrale von immenser Größe und Schönheit. Als eine der größten Kathedralen Europas hat sie große Bedeutung für die Architektur und Bauweise der damaligen Zeit. Besonders bedeutsam sind ihre gewaltigen Glasfenster, nicht nur wegen ihrer aufwendigen Herstellung und Schönheit sondern auch und vor allem ihrer Größe wegen.
Die “fünf Nonnen”, fünf direkt nebeneinandergelegene schlanke Spitzbogenfenster, beispielsweise haben eine Höhe von mehr als einem Tennisplatz!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hoch Hinaus Und Tief Hinab</title>
      <link>http://all-of-time-and-space.de/posts/hoch-hinaus-und-tief-hinab/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Sep 2020 02:06:34 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://all-of-time-and-space.de/posts/hoch-hinaus-und-tief-hinab/</guid>
      <description>So, da sind wir wieder!
Nach unserem Besuch in Upnor Castle ging es Richtung Nottingham, durch den malerischen Sherwood Forest, Heimstätte von Robin Hood und seinen Getreuen. Eine Nacht zuvor nächtigten wir hoch oben auf dem Ivinghoe Beacon, 233 Meter über dem Meeresspiegel mit fantastischer Aussicht über die umliegenden Lowlands. Nach ein wenig Fresh-Air-Snapping und Bergwandern fanden wir uns in Nottingham wieder…
Oder besser gesagt darunter! Unter der Stadt nämlich, mit hartem Schweiß mit dem Zweispitz in den Sandstein getrieben, erstrecken sich meilenweite Tunnelsysteme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Besuch in der Vergangenheit</title>
      <link>http://all-of-time-and-space.de/posts/besuch-in-der-vergangenheit/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Aug 2020 12:16:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://all-of-time-and-space.de/posts/besuch-in-der-vergangenheit/</guid>
      <description>Grüße an alle Freunde, die des Englischen nicht mächtig sind! Exklusiv und nur für euch gibts jetzt den ersten Eintrag KOMPLETT AUF DEUTSCH vom manischen Michi. Das bin ich!
Wir waren heute auf kurzem Familienbesuch in der Nähe von Wertheim und haben uns natürlich nicht die Gelegenheit entgehen lassen die fabelhafte Altstadt und Burganlage zu begutachten.
Die Burg Wertheim, erstmals erbaut im 12. Jhd. und bis zum dreißigjährigen Krieg erweitert, war Sitz des Adelsgeschlechts der Grafen von Wertheim und Mittelpunkt der Region mit gutem Ausblick auf die Umgebung.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>